[輕輕一推] 用Android或其他Google野嘅人已經開始畀Google出賣緊

近日Apple就已經喺「中国」嘅貴州設咗iCloud Server，當Apple野使用者擔心緊自己私隱遲早畀人Backup去嗰個Server嘅時候，用Android或其他Google野嘅人已經開始畀Google出賣緊。

其實Apple遲早同Google一樣將香港使用者轉駁去「中国」Server，而家只要喺防火牆軟件度一Check就會發現到上YouTube或用其他Google野會經常駁咗去Google設喺「中国」嘅Server，要應付呢個問題暫時唯有喺路由器度Ban咗堆喺「中国」嘅Server IP地址，長遠嚟睇都係要大家一齊聲討Google向佢施壓直到佢重視返香港使用者嘅私隱同埋唔再將大家轉駁去「中国」先係真正解決問題嘅方法。

另外，我上個月已經發現呢個問題，但係香港IT業界(議員、雜誌、網站仲有FB Page)直到而家係完全冇出過聲冇提醒大家，而家捍衛自己私隱只可以靠各位自己提醒身邊嘅人同埋諗辦法推上報。

姐係依家得Google係咁？
Apple 仲未好似Google咁偷偷將香港數據上傳到支那伺服器上？

暫時係囉

冇用所有google 相關既產品好耐

Youtube都唔睇？

戒google services 比apple 更難

其實正常人有部Apple tv 上面有曬HBO now / Hulu / Netflix / showtime / amazon prime video 淨係美劇都多到追唔曬，iTunes 買落堆電影都未睇過

仲有部 kindle oasis 咁多好書要睇

仲有訂落堆雜誌，都冇時間睇好似為訂而訂咁
冇啦啦點會上YouTube 睇啲垃圾。。。。
Vimeo 都唔錯既。。。

一巴車落An狗到

篇文第一行講咩呀idog？
Idog真係on99,真係盲嘅先用i瘋

你唔會用google嘢？

Apple 暫時仲未將香港用戶數據上傳到中國server上，亦未見到Apple有將香港用戶駁去連中國server

你睇曬成篇未？
Apple香港用戶只係擔心自己資料會上傳番支那
而google已經上傳緊去支那

得Search 同YouTube 用
而且全部都唔用Google Account 登入

已經走唔甩，根本上咩Google photo, Google keep,Google calendar ，YouTube, Gmail, Google music，Google drive 全部都用緊。

特別係music, photo 同drive 無限空間已經走唔到。

真係因為chrome 係手機版裝唔到adblock，UA switch 先改左用俄佬yandex ，同埋Google 粵語輸入法做唔到速成連打聯想改左用SwiftKey 。

其實俾少少錢全部都走到

唔想reg咁多個service, d 野散哂。😫

而家Google drive同photo 聯通左，可以直接抄相上drive 過埋去photo到睇，好方便。

俾幾多都睇唔到好似youtube呢類平台咁多嘢睇

得閒睇吓大自然、睇吓貓貓狗狗、宇宙、人類社會、林林總總.. 仲可以去邊搵？

要出賣你
個server喺邊都可以

可以唔登入

services比多少少錢用icloud ?
用Google 嗰啲貪佢iOS, Android web都開到同一個service，而且sync得好好

Vimeo

咁係你有病啫，Android 毒撚真係成班垃圾嚟

Search 可以用DuckDuckGo
Video upload 可以用Vimeo

根本而家樣樣野都會連過去支那，揾firewall block先穩陣

咩叫冇可能？你有精神病就成撚咗佢啦
冇可能🤣 係得你班唔死都冇用既垃圾毒撚 / 小學雞/ 嬸伯先咁得閒上YouTube 😱

203.208.51.95

IP Address Country Region City
203.208.51.95 China Beijing Beijing
ISP Organization Latitude Longitude
Beijing Gu Xiang Information Technology Co. Ltd. Not Available 39.9075 116.3972

203.208.43.126

IP Address Country Region City
203.208.43.126 China Beijing Beijing
ISP Organization Latitude Longitude
Beijing Gu Xiang Information Technology Co. Ltd.

[/quote]

係唔係果條友係中左毒咋, Google 都話左自己退出中國.
你用 Chrome 睇大陸網站就緊係會 link 中國 ip

一日連登無人證實都係吹水居多

DuckDuckGo 搵唔到中文野同鹹野 .. Bing 就重 Okay
Google 就 Filter 左好多, 其實 Search 得多鹹野都知 Google 越 Search 越小好似 D 野跌晒落 Deep Web 咁. 用 Bing 閂 (唔係揀體唔識查字典, 好多人共化左叫關) Filter 都重睇到 D

北京谷翔信息技术有限公司-由谷歌中国与北京飞翔人信息技术有限公司合资

我又down咗佢個app玩咗陣

一個強國IP都冇喎

自己睇

而家d人惡到咁，幾千蚊買部機都可以分人格高低。

從來唔用google野 垃圾黎

我用tracert 去youtube
香港>美國server
大陸block左google, 有冇可能睇youtube去大陸server

九成係睇你個 ip 再 link 去最近既 data centre
果條友一係用大陸 ip 一係唔知點連去大陸

唔登入你就要一轉電腦/清瀏覽器就要重新search過
登入左 去到邊都好 睇既野都係中意既野

vimeo 會唔會根據我duckduckgo search過既野推薦影片俾我睇

唔見有 全部美國ip

全部美IP喎

認真一問
點戒gmail?
personal assistant真係好撚好用

好嬲....但係可以點姐??
我係反中共
但係我更愛android...........
我死都唔會用APPLE野........
如果唔係面都冇哂
出街比朋友笑都似呀!!!!!
身邊個個巴打全部用AN機
全部我地都好熟D機既SPEC, 跑分
咩CPU最好.....

你話用左APPLE機
仲識撚到朋友咩!!!
自打咀巴變左!!

我啲資料又唔係有寶, 俾佢偷囉

咁不如自爆益吓我哋

完全唔見有強國IP
點先可以有強國IP

試咗咁耐都冇
會唔會條友喺強國
今晚再試下先

條友身有屎沖出黎柒
Check哂啲google service ip全部都美國
GOOGLE, GOOGLE LLC
1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA, 94043

但係強國點會上到GOOGLE, 就算用VPN 都應該經香港連去美國掛?

可能係idog作假新聞

don't be evil

agger

美國IP喎
又想屈外國也有

我裝完樓豬個apps Google Service全部都係美國

放左啦

仲係冇支那IP喎
條友4G上網究竟係用咩網絡

我部pixel 就全部美國ip

係咪條友係咁睇大陸adsense廣告

幫樓主推推

又冇得去佢fb 留言

idog邊識睇呀 唔好玩啦

你又知？

上面idog炒車

發佈日期：2018-01-16 12:45
因為拒絕「自我審查」，Google的各項服務於2010年基本上撤出中國市場，直到2017年，Google才在中國上架Google翻譯應用。根據日經新聞報道，Google地圖也重回中國市場，Google最近設立了一個中國版本的Google地圖網站，又為中國iPhone用戶推出地圖應用程式。

條友喺強國

防火牆內用家分析牆外用家得啖笑

一齊仆街

引傻仔安app中毒?

連登仔係咪已經退代到無
良好紀錄source 既網站就出黎9up

然後又有堆傻仔話自己唔用google懶清高

成件事on9到

無知一問
用apple機用google/電腦上google
用任何google功能都會自動去左中國server
關唔關事
用google map Translate果啲都會彈左殘體字
一直想改返但又唔識改 有冇高手教路

Send左email通知
Icloud喎 同埋之前新聞都有講

你地區揀咗中國啫

我到依家都未收到信
同埋自己上咗去iCloud check
都話我唔係中國地區用戶

我覺得佢係分批 我今朝先收到
較左香港架

on9樓主係one plus打手，one plus俾人踢爆後門send資料上北京，佢係咁落力死撐
用one plus 蝗蟲機 check到連上大陸ip，一啲都唔出奇

唔該你睇清楚個post啲野係邊個寫先出聲啦文盲

仲有OP俾人踢爆個‘後門’ 幾時有上傳野去北京呀，唔該自己去搵新聞睇多次啦

咪即管睇吓點囉

你肯定你就真較左香港?

外國也有

Apple 好似有講過部份email係腥錯咗，錯認你係中國人...

被選中既中國人

遲早到你

全部都連緊美國Google...
條友係咪用緊大陸機

炒車

我想知佢用緊邊張sim多， 有冇用緊CMHK既巴打試下

係咪用緊支那機

CMHK冇事

我淨係check到 傳說對決 會連返大陸

今既母親大人返黎之後，拎部op5試下先

似係啦

推

一部份google service喺強國係用到

不孝子

有人以為執到寶咁諗住外國也有
點知炒到應

IT業界心諗

原來有人患左被害妄想症

自從俾左opo佢用之後，家母變左op 忠實fans

印象中前排上過去試過play store 都上唔到， 無問題

冇block

下次上去再試下先， 試過用play store 個app唔得， 可能網頁版冇事

你轉一轉牌子送俾佢就唔記得op啦

等3 xl 行貨

op5好正常，fb 條友個部似唔似係sony機

條友仲喺Facebook度打繁飛機

可以留言個啲好似只限朋友？

全部美國喎

幾條友果然係文盲

mon左成日都係得堆美國ip
條友係咪平行時空

可能係大陸仔

梗係支那種啦

仲有今次樓豬唔止係炒車,係炒到應曬,
唔信?咁就等各an user答果幾幅圖個鎖匙icon係乜啦

用Jolla嘅Sailfishos, 無google service無Play store

um....我都有諗過舊鎖匙會唔會係連左大陸vpn之類
不過呢類app係冇root下要開vpn先用到佢舊野(好似係
一陣test下先

其實我想問我炒左咩車 我都係轉貼佢個Facebook post出黎俾你地睇炸喎，我又無話真係連左去大陸google server

個幾個匙圈icon係用個no root 防火牆app就會有

阿豬阿狗都出埋假新聞, 你又轉貼
我地咪好唔得閒

五毛語錄：「美帝都收集你個人資料啦！咁驚唔好用電話啊！」

你點判斷係咪假新聞姐， 事實上fb 條友真係連左去大陸google server 喎，有晒圖有証據，除非佢剩係鳩嗡一大堆野連圖都冇姐

我自己都去prove, 我mon左全日都冇事， 夜晚用支那機睇過又冇問題

轉貼之前好心都prove下先

其實都唔係新聞嚟，只係有條友喺facebook叫春，但就有人以為執到寶
仲要想用google喺支那開合資公司一事連上關係

我真係幾佩服你啲幻想力， 幾時轉行寫小說？

個icon係vpn連線

我理解係佢用noroot 防火牆個app 連緊去某個VPN, 但如果係大陸VPN既話無理由上到google 架

部機咁睇係Lg嚟 一係g6 一係v30

2015年old news

其實大陸機有分中國版同國際版

如果佢買大陸機用佢地d app store裝google架構就可能中伏

fb 條友係google drive, YouTube 都連過去北京google server

pm 下條友問下用咩機同住邊區先

2015都開返咁多
而家已經係2018年

我上星期先上過去，試過YouTube google drive e 都唔得，但google map就無問題，不過定位完全錯晒

第一頁個幾個傻閪idog

係中國用google map超唔凖

其實試咗兩日都冇中國IP
真係唔知條友究竟係唔係特登

等pm 覆

炒車啦柒頭

iDog真係特别柒特别on9

chrome drive YouTube gmail, 點走

咪係，用google點都好過直接用百度，繼續信住美帝先

Lau Chu, i have a question, if you change the language to English (HKSAR), please see if you are still being directed to Chi Na?

篇野唔係我寫既，但琴日我用pixel 2試過都冇連去北京google server

而且我pixel 2一直都set左 English (Hong Kong)

That's what I observed, anyway thanks for raising this concern cuz I've never think about this could happened.

明報有報導

柒到見報

記者嘗試用IP追蹤程式，查證自己和親友電話連接情况。3部電話全屬Android平台，分別使用1010、SmartTone和中國移動三間流動數據服務。結果全部顯示，沒有網民遇到的情况，大部分情况反而會連到Google加州山景城總部。記者嘗試透過facebook messenger向黃鼎麟了解電話使用習慣，對方至截稿前仍未覆。

輕輕一推

其實淨係粒IP 唔代表一定係中國/唔係中國，比較好少少就要traceroute去粒IP先知（當然你話佢玩到PBR做手腳等你ICMP就行呢條，其他TCP 443行第二條都唔係唔得）

始終如果佢有幾個Datacenter 的話，幾個Datacenter 各自用BGP advertise 同一粒IP Address 都得（類似Cloudflare Anycast做法）

仲可以Datacenter 係香港，但replication 去第二度你都唔知...

推左上報, 但記者搵佢既時候又唔覆

岩岩check左，都係美國，check到中國既係咪用大陸機？雖然唔知關唔關事

暫時CHECK 過OP5 小米A1都冇事

有冇LG G6用家 或者 3 就係好服務既用家

不過佢啲圖係連緊wifi, 好似未必關3事

柒到喊

Spin啲咩
咁多人得佢一個係咁

用3HK試咗
連去美國

日月神報係咪問左google，google 會去調查

個rom係 港行LG G6 10f

呢隻app

香港政府常常呼籲年青人要北望神州，認識「祖國」。有見及此，《認識中國》幫助您識別任何連線到中國的應用程式。你懂的。

再報告下先

check過次connection 全部連去美國喎
留名跟進

我netvigator set左去用google DNS都冇問題

暫時得出個結論係佢router 個DNS Setting 問題，而且都唔關3事

佢用有線DNS就冇問題，但轉左去用Open DNS 或者 Google DNS 就出事

不過保持警覺係啱
依家Google有奶共傾向

條友柒到上左報

網上爬啱啱試咗都冇事

內容又多咗嘢

groot仔你係邊

有手機cpu好過a11?

Safari / iCloud Drive / Vimeo / iCloud mail
點走 😀😀😀睇你條死毒撚平時做人都係戇鳩鳩咁㗎啦😀冇腦冇主見跟大圍，人用乜你用乜人哋裝WhatsApp你又要WhatsApp懶係參與自己身邊圈子，其實捽嚟捽去成個WhatsApp 都係dead conversations 嗰啲傻鳩，搭地鐵都見唔少你依啲Android毒撚
我就調返轉，要人就我用Apple iMessage, 唔用Mac / iPhone / iPad 所以用唔到iMessage ? 咁咪唔好傾囉 ⋯( 其實正常人尤其是女仔都冇乜可能會唔用iPhone所以唔使又彈兩句出嚟死抝爛抝話如果人哋唔用Apple 嗰啲點溝通乜乜物物,
不過要好似我咁似番個男人有返自己主見對你班垃圾嚟講應該係冇可能嘅事。。。。

有女同你地傾？即刻成隻狗咁啦。。垃圾🤢

傻鳩android 毒撚真係一個笑話，可以講到世界係冇選擇咁你都幾好野

netvigator IPv4 IPv6 google DNS
全部都係連香港google再去美國google

咁多間科技巨頭 google 係同中國政府最少利益關係
如果中國要拎資料做政治打壓 APPLE FB M$ 一定易過GOOGLE
apple係呢方面比google 安全只可以係得啖笑
google 有大量唔同既軟件硬件bugs 之前既spectre meltdown 唔公佈出黎intel根本唔會理 正常人都唔會知 全世界咁多server PC 用intel u 用蘋果走得甩?
而且google 推好多連線格式標準 只要上網基本上就走唔甩 完全唔誇張
更誇張係由小學到大學畢業都唔會走得甩google
將來可能更多公司都轉用GOOGLE
要問有無得你揀不如話有無得你唔揀

就算唔係由用戶upload 去中國sever, 都可以由外國server傳去大陸server, block 幾多都避唔到

呢啲唔係主見，係自我中心喎巴打